其實全香港有幾多人真係睇波

唔計淨係世界盃先彈出黎既人

講緊真係平時都會睇下唔同聯賽
討論唔同球隊球員既人

香港有冇50000人

淨係child登都5萬啦清

Child登長期上線人數頂多咪2萬幾

波台可能都係得千幾二千人

啱呀 最熱門嘅post都得個一兩千正負皮

大把病態賭徒

推

有又點冇又點呀戇鳩仔

賭波都唔止呢個數啦清

學術討論有咩咁嬲呢

世界盃輸咗幾多

平時靜係睇歐聯+英超計唔計先，香港應該以呢個組合最多

計的話，應該 13歲以上男士中有10%

咁咪幾十萬都黎

50000萬就一定唔止，守估計， 一個月睇到2場波以上就10萬以上

保守估計

學術討論點解咁多負皮

20個左右

其實平時只係人睇佢又睇果d幾大聯賽，仲睇埋東歐、北歐、南美聯賽既先可以叫有睇波

大把賭徒會上網搵link睇日乙 瑞超 挪超

個個星期睇五大聯賽都唔可以叫有睇波

三十年挪超球迷

範圍咁窄
淨係睇港產片都唔會叫自己電影發燒友啦

我自己每個星期平均睇緊36個聯賽

講真

香港十個女人
都唔知有冇一個可以稱得上係球迷